[ TG ] 金牛活動吹水谷

如果你係金牛或者溝緊既人係金牛 入呢個谷就岩哂你

不過講到明先 入到去做CD-ROM既就會踢
歡迎大家熱烈鳩up

開左谷3個月啦～ 入到黎唔使怕醜

提多次大家 如果你地TG個setting較左唔比人邀請入谷 會直接skip左你

你地個id係要打@ 之後個串字
唔係你係TG入面個名呀
已經有好幾個係咁啦

垃圾group小圈子
入group大家小心比人串到走group
記得小心衣個人阿

想問
金牛男係咪覺得拍拖唔洗磨合就可以一齊到
有問題就逃避唔傾唔講
好乞人憎

屌
我EX月亮係金牛都係咁

好難頂 忍無可忍

佢都頂我唔順
佢連分手都唔講出口
淨係唔搵大家咁但佢25+歲

好唔男人 唔肯溝通 勁固執又忟塞
佢覺得咗嘅嘢係無人可以改變到佢睇法架
好撚辛苦 不過優點係專一 唉

其實我覺得我EX係唔夠愛

都係 佢愛你嗰陣咩都得
唔愛嗰陣咪唔理唔聽唔講

鬱悶到爆

啱啊算啦搵過第二個

呢幾日忙緊 冇乜點開app
我覺得磨合點都要嘅 逃避問題我覺得係佢唔識面對/處理
如果你攞件事出黎面對面傾應該可以
因為金牛好怕煩 唔敢講全部都係 咩都會有例外

因為佢以前試過呢個方法可行 就會用呢個方法一世 甚少改變

我試過 佢都避

唔係 佢根本唔愛我 只忙佢自己野
話攰要訓要休息
垃圾金牛 無心仲要拖

咁睇黎佢係唔太想去理/處理件事
但你地嘅問題屬於大定細

大 不過佢而家有更重要事處理 溫書考牌
但佢都有休息嘅時候 但都唔搵我
以前佢唔會架 我決定要嬲 今舖我會忍住死都唔搵佢

感情可能去到某個位 就會冇哂愛 得番嘅係點樣維持啦
可能佢已經過左個熱戀期 同埋又覺得你ok
所以咪以呢個狀態落去
不過如果你覺得已經唔同哂 你咪憑你直覺去決定 星座呢啲都係輔助嘢

金牛冷暴力都唔係講笑 你加油呀

唔知點維持 得我一個努力

如果你都感覺到佢係對你冇哂感覺/唔再鍾意/愛你
咁我諗你心目中都有個諗法啦

我唔知 我唔理佢佢又會關心下我咁
同埋佢話佢真係攰 今日仲訓咗次晏教
但以前佢會提我關心我 而家多數我搵佢

可能拍拖耐左啦 以前做開嘅嘢 之後會再少/冇再做啦 個個唔一樣
可能佢其實仲係care你嘅 不過可能呢排真係有啲嘢煩到佢先至變成咁
又或者可能開始淡啦 覺得日子日日都一樣 你都唔會突然有啲咩變化 所以問候說話越黎越少啦

你巴定絲？我今次堅唔理佢
我天秤 就睇下佢搵唔搵返我
唔搵返我就當正式分手

巴呀
即管可以試下企硬嘅 就算如果一齊緊但都咁攰嘅話
咁分手啦 冇謂再拖落去啦